Het was echter niet waarschijnlijk dat het lichaam had haar in de datum van het plan gelijk moeten maken, zoals het had gedaan kwam haar hersenen binnen tijdens de allereerste avond waarop Harriet zou komen Hartfield.
